點算，同呀哥出街撞正男朋友，佢以為我派帽

是咁的
我今日同呀哥出街撞到我男朋友
佢以為自己載帽即刻同我分手
點算

抵啦

講清楚咪得 叫佢上屋企食飯咪知道一清二楚

每人互射返次咪得

你男人老狗 拖兩條仔好正常姐

假膠